「公投」 應否處死大陸拼音但講廣東話的香港市民？

eg Huang Wang

Liang

zh開頭嗰班

其實有部份係星加坡人，樓豬唔好咁孤陋寡聞，ok?

on9 仔，你知唔知佢地得四種拼音 廣東 客家 福建 同潮洲，唔會有蝗名

嘩中坑 你做咩俾果個痴線佬纏住

你唔好同佢駁了 人地屋企係馬拉

中銀有

應

no more

who

「公投」究竟50歲(破產)同吳郭魚有冇做過愛?

呀，你條冚家產今次又講得幾有紋有路喎！

幾時無

da jia dou shi Xianggang ren, he bi zhe yang ne